呢個youtube channel 紀錄哂香港人d 痴撚線日常

有條片天水圍
個staff比個傻仔狂屌 都冇人幫口

香港人
同大陸人差唔多

剪頭髮果個

身高差輸曬霸氣

傻鳩呀叔死要面唔肯走

比人屌到想喊咁

龍心影住香港人d片都係

想幫自己個頻道宣傳？
訓啦柒頭

你話係咪係